Zelden, zeer zelden, behoort volledige waarheid tot enige menselijke openbaring; zelden kan het gebeuren dat iets niet een beetje vermomd is, of a beetje fout; maar waar, zoals in dit geval, hoewel het gedrag is vergist, de gevoelens niet, het is misschien niet erg materieel.
